同水瓶男分咗手，應該點做？？

同男朋友拍咗4年拖
突然今年開始異地，12月個時去咗搵佢，當時關係都仲好好
直到上個月尾，佢開始好少理我，亦無主動搵我
我係巨蟹，好容易無安全感，所以就同佢提咗話我地異地，本身就好容易慢慢疏遠，可唔可以同我溝通多啲
佢就話覺得好累，而且覺得我地唔會有未來，加上佢話唔想花時間係感情上面，所以要同我分手，對我都無感情啦

佢一路都係個容易心軟嘅人，但今次佢唔知點解好堅持話現時唔想拍拖，我好想知究竟我點樣先可以令佢回心轉意 我已經挽回過幾次，佢話我唔好嘅地方我都會改

4年感情我真係唔想放棄，9月我地就會結束異地，我係呢段時間應該點做？我想係佢心裡面留一席位，到9月份再嘗試，但呢段時間我成日都好辛苦，忍唔住搵佢，又怕佢煩

有無水瓶男/同過水瓶男拍拖嘅女仔可以解答下我

我係水瓶女，我都係容易心軟但一決定左要分手就會好企硬，之前幾次拍拖都係咁，所以你男朋友可能真係已經決定左

邊關星座事, 亦唔關long d事, 你地long d咁短時間
如果係有心, long d幾耐都維持到
其實可以同佢傾傾咩原因淡左冇感情
你一味話改, 可能問題都唔係係你到, 而係佢自己諗唔通
溝通真係好重要, 有可能大家嘅小小誤會唔搞清楚
大家都亂諗, 就會搞到咁
佢仲肯應你就過排同佢傾下, 等到9月先傾就太耐了

之前有幾次分手都比我挽回咗.. 今次好似真係無希望

同佢傾過，佢性格就係係身邊嘅時候就可以好親密好sweet，一異地就唔太鐘意搵人，覺得而家異地無咩好傾咁

佢自己亦知道係因為缺乏溝通係主因，加上我一直向佢施壓叫佢同我傾多啲，佢就係話呢個係佢性格，改唔到，如果改到一早改咗

水瓶男，出過國。

想確認是否只分開一年？

如果係，想你知道無論是誰見過外邊的花花世界都有改變既可能。

不想絲打你想太多，你覺得想做就做，最重要是知道答案後要認真放手或堅持走下走。

他想走，焉知非福？自己開心最緊要！

睇多幾本星座書

我地兩個本身都係外國讀書，佢有啲事要回國一年，9月會翻翻黎..

我一路都係個follow my heart嘅人，但搞到今時今日咁我覺得我太隨心都係一部分原因，所以我想認真諗下究竟應該點做

我水瓶男 女友天蠍

想知水瓶如果因為覺得拍拖太累，之後會唔會有機會回心轉意

我明啊，不過一日仲有愛就好難割捨到

佢係大陸人

阿女你幾多歲

後生仔 4年有幾大件事

你話你30幾就話姐

乜撚野水瓶男 似個水樽呀？
分手就唔關星座事嘅 係人與人之間嘅問題

我21，初戀好難放手 我地一齊成長 呢段過程忘記唔到

我知，但佢係個好typical嘅水瓶座，所以想知會唔會有水瓶座嘅巴打可以比啲意見，等我知道佢個心點諗

同另一個水瓶男拍拖

利申水瓶

當你有新戀情，有新既成長片段。你會發覺當初的堅持是多麼無謂！

既然不能忘記，放入心底細細回味也可以呀。

你只係 21 歲，可以選擇既 Prince Chraming 多的是，隨心隨緣隨事

水皮男，做事好兩極，決定左就唔想改變，不過就算拍緊拖有時都鍾意獨處
聽你咁講回頭既機會都幾細…

如果我女友係巨蟹女就好喇